[求解答]銅鑼灣崇光百貨8樓

大家記唔記得sogo 7樓上9樓果陣會經過8樓？
8樓係一個好細既空間 個空間有幾塊好大既鏡
事關我記憶中次次行sogo會經過見到
但岩岩同fd傾開佢話冇 上到7樓冇電梯再上 要搭lift上9樓
跟住我查google 都冇8樓有鏡果d圖
唔通真係我記錯？成件事搞到我諗起曼德拉效應

利申：我同fd都唔係香港

自己上網查sogo鬼故啦
唔好下下都話曼德拉效應

我查左 我fd話係鬼故搞到我混淆左 事實係冇電梯經8樓 唔會見到鏡

同埋你要解答我好簡單 我剩係想知你地有冇試過搭扶手電梯經過過8樓 有見過塊鏡？

無 但你見過唔出奇 搵唔到相都唔出奇
邊有人咁無聊會影 加上當時無智能手機咁方便
我只可以同你講 絕對唔關曼德拉效應事

比埋條新聞你睇

本報記者曾到崇光百貨視察，發現八五年興建的舊翼商場最高只到七樓，八樓以上則不能到達，而九三年擴建的新翼則最高可到十一樓，顧客若想到九樓或以上樓層，須從新翼七樓乘搭行人電梯才可到達，新翼八樓面積約有二百呎，並確如傳聞般設有兩塊大鏡，而百貨公司範圍內的指示及部分升降機，均沒有顯示八樓的資料。崇光一些售貨員私下接受查詢時證實，過往亦聽聞八樓鬧鬼之說，但不便透露太多。
崇光（香港）百貨有限公司行政部經理陳志光昨日特別帶領本報記者到舊翼八樓了解事件，現場所見，八樓只有電掣房、火牛房、維修部及清潔部辦公室，並有員工在該層工作，附近亦有樓梯及升降機連接，並非如鬧鬼傳聞所說內况放滿貨物。
經理稱加裝大鏡為裝飾
陳志光表示，崇光百貨舊翼八樓屬隔火層，目的是防止火災發生時蔓延至其他樓層。雖然顧客升降機不能到達舊翼八樓，但員工及消防員則可乘搭消防專用升降機到達該層，他稱過去亦有聽聞鬧鬼之說，但強調傳聞無稽，屬惡作劇。他續稱，該層二十四小時均有職員工作，從未發生過有貨物自動移位或目睹冤魂出現的事情，至於新翼八樓設有兩塊大鏡，他解釋兩塊鏡只是裝飾之用。
唔好再胡思亂想

thanks
但果陣唔流行smart phone 依家冇人影到？
定係依家已經封左7樓上9樓果條電梯？
因為我都有一段時間冇行sogo

重有呢幅當時記者影落既相
應該係你口中既鏡

呢篇新聞係03年
原link係度

我唔係胡思亂想 冇拉左去鬼神果邊 我只係想知7樓上9樓果陣會唔會見到鏡果層only
我fd話冇 所以先問
唔關鬼神事

裝修前6樓係玩具部，7樓係賣玻璃野
之後扶手電梯上去係賣畫定唔知書法既，果層係中間冇野既，剩係得扶手電梯上落兩邊得少少位係賣野
唔識形容，但有行過就知
不過咁多年都唔知果度係咪叫8樓，因為果度應該唔算係一層

之後扶手電梯再上就係9樓，賣床褥被鋪果d家品野

鏡果個故事由細聽到大，但我就唔係好記得有冇見過

利申：行sogo超過15年經驗，裝修後好少去6樓或以上

唔該哂巴打 起碼唔係我憑空想像出黎

其實點解都講唔通
一個甲級商場地段成層樓唔用
以班仆街賺到盡嘅性格
會由佢晌度丟空
你話無野肯定呃人

依家講起sogo我都係剩係記得裝修前啡啡地色雲石個樣
尤其係6樓以上，因為細個最鐘意去6樓買玩具
7樓就阿媽一定成日驚我唔小心打爛晒d玻璃
8樓就次次經過都會諗起鏡果個故仔，而且果層冇野睇，一定會行快少少上9樓
同埋8樓上9樓果陣因為中間係冇野，所以望到落去7樓，通常都係擺晒d日本工藝碗碟係度

裝修後又係好多白色，冇左以前果種好日資百貨公司既感覺
仲有以前三越都好正，好有懷舊既味道

咁依家裝修後8樓係點樣？行左咁多次好似都冇上過去

得個十幾層都要隔火層

有結界